炎熱的太陽下我無法自拔

【中文版音源/MV認人】(G)I-DLE－DUMDi DUMDi(덤디덤디)(Chinese Ver.)

看那慢慢變紅的臉頰

😳😳😳

💘✊🏼

‎

樓主勁可憐

咬字最好係 珍珍>Thai妹>美延............＞小娟完全聽唔明

Ho ball

系

可憐下我

兩位小姐姐點排？

💘✊🏼 ‎